黑警會有覺醒的一天嗎？

黑警會有覺醒的一天嗎？

到有一日佢地成為共狗condom嘅時候可能有10%會覺醒

有港共出糧
佢地就係既得利益者

加上毅進仔弱知到咁
難啲

冇糧出就會罷工